不如支聯會搞個歐聯夜悼念六四有冇得諗

跟住籌款，捧皇馬既即係支持平反六四就捐500，祖記即係支持推翻中共捐700